727地點一定要元朗，主題都一定要變

721晚元朗襲擊案之所以震驚全港，各大新聞媒體，乃至連登都洗哂版，甚至掩蓋住港島嘅消息，係因為終於有警黑聯手，［red]主動闖入公共場所[/red]，無差別襲擊平民，將所有冇參與抗爭嘅平民都捲入其中，令所有香港人都無法再置身事外

我可以預言，727係輿論戰嘅最後一場，不論對我哋對政府都係一樣：今役之後，唔會再有啲咩中立冷感派。

後現代輿論戰嘅核心，正如大家經常引用脫歐公投嘅例子一樣，唔會再追求咩事實新相，亦唔洗追求要對家棄暗投明，而係用最簡單直接嘅口號圖像，將中立民眾嘅情緒引爆，今次警黑唔單只俾咗條導火線我哋，簡直仲幫我哋點埋火。

誠如大家憂慮，元朗唔知係咪政府捉緊嘅一盤大棋，所以我哋絕對唔需要順對面意，陷入民眾鬥民眾嘅泥潭。我哋只要用最龐大嘅人數踩入元朗，然後引發一場比上水沙田更大規模嘅示威，務求令警察政府名譽掃地［/red]

你可能會覺得黑警仲有咩名譽可言，不過中立平民唔一定咁睇，外媒唔一定知。但我知嘅係721元朗襲擊絕對震驚咗香港外內唔少人，［red]依家要做嘅就係喺團火上再大大力扇落去。

所以727行動唔好再講燒村，甚至連佢地村口都唔需要特登兜入去，我哋只需要幾十萬入踩上元朗大馬路，同全世界講香港人唔會屈服係白色恐怖及其打手之下就足矣！

至於會唔會夜晚又俾人包抄清場，甚至會唔會有人混入人群搞事，我會同你講我唔知。無人可以，亦無人有能力預先掌握哂未來嘅局面，但我知道每一次出嚟，群眾，前線嘅應變能力都不斷提升。我哋而家事前可以做嘅，就係定方向！定主題！文宣！唔好試圖做預言家！

推

Push

掃黑行動

PUSH

push